有無人做過中資銀行過唔到試用期？

我聽聞中資銀行一般試用期係半年多（唔知真定假）
有無人試過半年試用期過唔到被炒？因為中資銀行好似少炒人相對穩定

bochk咪穩定囉

穩定過其他中資行？

岩岩入左去做sell屎 我都驚過唔到
係咪一定要到數先過到